轉多幾程車！轉多幾程車！轉多幾程車！

我知大家可能好累，一上的士就直接番屋企

但建議各位唔好慳果少少錢，轉多幾程車！！！！

無論你有無上前線，你肯轉多幾程車，都可以互相掩護，增加搜證難度！！

Push

推到現場睇到，勿忘魚蛋之夜！！！

推

唔好用八達通

pish

1

推到現場睇到，勿忘魚蛋之夜！！！

現場睇到既巴打，唔好剩係自已知，要spread開佢！！！

推到現場睇到，勿忘魚蛋之夜！！！

現場睇到既巴打，唔好剩係自已知，要spread開佢！！！

幫手將個標題推上熱門，救得一個得一個

幫推

現場睇到既巴打，唔好剩係自已知，要spread開佢！！！

幫手將個標題推上熱門，救得一個得一個

用左點算 有無得搞

重要！！！

用現金

唔好用尋常路線返屋企

push

唔好拍出

PUSH

［人手置頂！］金鐘通宵交通選擇！

用現金，散銀
Cash is king

千萬唔好用八達通！

衫太舊款就棄舊換新 咪咁毒

撞

pash

推，直接坐番屋企真係gg

推！

推！！！！！

記得唔好用個人八達通！！！

推！！！

推啊

去完白事

所有鞋, 衣服都要扔

繼續置頂

記得掉咗對鞋佢

點都好 返到去先除口罩

係咪on9你搭鐵冇論點轉車都好最後埋又係收嗰個價錢
巴士都冇分別對返金鐘出發嘅巴士，再睇埋你下一程車，都會搵到你

重點係唔好用八達通，而唔係轉多幾程車

會唔會有中學生用學生八達通

兩樣都要，地鐵＋的士＋小巴 係基本組合

都

部分公廁出面locker位都可能有cam

直頭係大公園搵暗位.....

冇監控地方落車後巷換衫褲再轉車

遊下新界 坐紅van

一撚定唔好用八達通

發春夢69好驚比人知道叫雞
所以行左足足一個站既距離
再上的士去距離叫雞聖地一個站既距離落車
再慢慢行去叫雞

途中都要一眼關七
叫完返屋企驚比公司啲人發現
忍痛扔哂個日著過既野

1. 唔好用個人八達通 (可以話跌左張飛／補飛 話自己前兩三個站上）
2. 唔好除口罩 落左地鐵都要小心 周圍都係cctv 小心有狗係各站捉人
3. 換衫 換鞋 扔哂今日啲袋、鞋、衫褲
4. 可以既話換個新髮型見人

歡迎補充

旺角好似有宵夜食
不如去食啲野先
反正去到幾夜都有紅van🤔

地鐵＋的士＋巴士＋小巴

自己隨意組合，唔好一程番屋企

同手足交換衫！

都係 推推推

各位轉下小巴,可以既話轉埋的士

推
小心各位兄弟

市區有朋友去朋友度曬一晚

Pushhhh

用現金 mask死都要帶好

唔好用八達通，唔好用八達通

唔夠現金出聲，現場既都係共過患難的兄弟

我知呢個建議可能係硬膠d,
但係咁多位係金鐘上車嘅，出閘時連客務中心都唔好去，直接跨過閘，咁連八達通都無record, 非常時期要用非常手法

值得獨立開post推上置頂！！！

查小巴

去旺角既注意

的士求其去個冷門地方先！

推爆佢 唔好旺角落車

唔好慳果小小錢

咪起金鐘搭紅van

唔好起金鐘搭紅van

求其搵架的士去一個冷門少少既地方（一定唔係旺角），再轉

轉車呀

是否要熄電話？

唔好用港鐵出閘專用飛！
易留指紋 又易起底！

截

push!

極嚴重，請廣傳！

除件上衣扮麻甩佬！揾個朋友cover自己 或者去啲後樓梯坐坐 去7仔買下野飲 唱下K 去下麥記都好！

發夢用咗個人八達通點算

注意！！
「轉多幾程車」只限已經離開左金鍾既義士
去到市區，再慢慢轉車

若你此時此刻仍在金鍾，請小心任何交通工具
黑警已經癲左咁狂查車！！！！！

大家一定要安全返到屋企

唔好再推轉車，而家連車都唔好搭！
去教會老蘭K房時鐘暫避！

大家小心